
                      Mucha acción, menos conversaciones, buenos efectos! Historia parece un parche!  Intentan meter un remplazo para O'B, pero se queda corto, no el actor sino la forma en como lo introducen. A parte de eso todo bien. En realidad espere ver mas conexion, con las otras """7"""" peliculas pero en general recomendable.
        
            